父親節快樂

唯一願望
快撚啲死左去

其他好父親長命百歲身體健康心想事成

樓豬都係好憎自己老豆？

愛嘅反面係恨
而我對佢係冇感覺
除左佢比左條命我
只係比麻煩我地

是咪借錢/唔做野，害左你屋企？

老實講
我六歲離開左我地屋企
之後係其他地方住
見到我係可以一句野都唔講